{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47380&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평다큐하우스펜션"
    },
    "text": "当ペンションは観光地が多く、多くの旅行者に人気があります。加平そり場は車で7分で行くことができ、朝霧家族動物園は車で29分、プチフランスは車で27分の距離に位置しています。入室時間は午後4時からで、退室は10時以降です。無料Wi-Fiを提供しており、全客室は禁煙です。ペンションは大成里駅まで送迎サービスを提供しており、利用可能時間は入室時間から12時までです。バーベキューを利用したい場合は、炭とグリルを提供し、追加費用が発生する場合があります。最大人数を超過したり、未成年者は保護者同伴なしでは入室ができず、ペットは入室が禁止されます。利用施設の紛失や破損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別して所定の場所に捨てなければなりません。繁忙期には客室料金が変動する場合がありますので、注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "このペンションの入室時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "このペンションの退室時間は10時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このペンションの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは大成里駅まで送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、このペンションは大成里駅まで送迎サービスを提供しています。利用可能時間は入室時間から12時までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションでバーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、このペンションでバーベキューを利用することができます。ただし、炭とグリルの提供に追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、このペンションの最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用者には利用施設の紛失や破損の責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して所定の場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 495
    }
}